
### Definion de la config réseau

```bash
cp /usr/share/openstack-tripleo-heat-templates/network_data.yaml /home/stack/templates/network_data.yaml
```
Modifier la configuration par rapports aux vlan qui ont été prévus

[TODO] Valider l'environnement réseau

```bash
openstack overcloud netenv validate -f ~/templates/network-environment.yaml
```
